同事自願失業，諗住全職炒股，依家就後悔啦

同事1月尾炒GME賺左幾十萬，話想休息下
自願失業，2月中交左信，諗住全職炒股

依家佢仲有一個禮拜就last day
但佢同我講話工又冇搵過，但港股、美股呢排一齊跌，
呢排d工又難搵，佢都有少少後悔辭職

聽聞佢輸到打返和...
呢個故事教訓大家，賭贏之後，千其唔好再訓身家再賭
用財經台今日睇到既一句話送比大家：輸錢皆因贏錢起

拎8萬咪得

真

唔識買跌？

出現了

你同事費事你咁傷心 咪作個大話氹下你
唔通賺成球野都話你知咩

唔夠勵志

只係少少後悔，即係對股市仲大大信心

正股驚閪，過多排就升

佢唔夠堅定啦 如果keep住炒gme會搞成咁？

咩叫"賭贏之後，千其唔好再訓身家再賭"?
bull shit
當你嬴到幾十萬, 你點知自己唔會嬴到幾百萬?
當你嬴到幾百萬, 你點知自己唔會嬴到幾千萬??

就好似你叫人"當隻股升到最高點就要放, 唔好等到跌番落黎先走"
撚知幾時係最高點?
撚知幾時叫做"賭嬴?

鄉土清就返去開post 啦

等開放失業借錢再入啦 大把資金推高
不過一定要避開老千股

gme唔係升到兩百幾咩？

羸咁少就辭職，做百佳定麥當勞?

蠃幾十萬依個疫情時間quit工 係真的條友智商有限唔抵可憐

見好就收係有道理

「借」